我愛達哥2018

今日去會展搵達哥 啱啱去完成個禮拜德國又要開工
真人好nice好型一啲都唔串
佢一落嚟成班人圍住佢要影相都好有耐性一個一個全部人都影曬
佢咁瘦做野咁忙會唔會頂唔順 想佢食多啲野休息多啲

今日送3萬蚊電腦嗰時 啲人係咁叫DQ
好低質

達哥實好尷尬

我愛達哥
佢今晚開番台啦

好想含佢

請珍惜達達